[代post] 如果有不自殺聲明/遺書可以留係度

代朋友出post

眼見運動發展到呢一步，首先感謝各位捱更抵夜依然留守嘅手足，多謝你地付出之餘自問唔知可以點做幫到外面嘅大家，只係希望留守嘅手足能夠平安。呢一秒唔知下一秒會發生咩事，如果有說話想留低嘅可以放呢到，唔好帶上戰場!如果不幸我地會俾世人知道你嘅犧牲/遺言。

光復香港，時代革命!
天佑義士!

Tg link:

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10